點解毅進文憑個英文名咁怪嘅？

YIJIN
乜咁快接軌啊！

我以為啲人係音譯 點知原來真係叫Yi Jin

我都以為係，但係入去個網站發現都係YiJin

又唔洗用腦，又政治正確，老闆無得say no, 我係諗名嗰個都就咁用譯音啦

一直都叫Yi Jin
可能佢哋都知啲讀唔成書嘅狗唔識英文 無謂整個英文名

好似不嬲都係yijin

諗咗好多年都唔明點解

記得一直都係YIJIN

睇wiki ，一開始原來叫Springboard

old news

跳水

仁濟？

依賤

好耐㗎喇喎

Ngaichun

呢d 垃圾文憑係俾d廢柴仆街讀 跟手加入黑警 一條龍

易經

其實點解唔叫 Youth Jump

俾班無腦畜生讀你想點？？

春袋學位

Springbag

CMHK

其實都好耐啦
唔係依一兩年嘅事

跳完插水

點解樓豬仲用支那移動

訓左廿年？

改返正常英文既話 啲毅望仔form都唔識填丫

可能連 Ngai zeon 都唔識睇

依賤文憑

入list啦

易薦仔

易經仔

Xiang Gang Xi Qu center 啲friend

同問 點睇都似普通話譯音

Weekly young jump

Hi
My name is Ejinstar

無毅力又唔曉進步叫賤精好正確

太長，毅進仔唔識串

三三四學制個名仲怪
明明係六四學制

唔係個個讀到中六嫁
有啲人中三出嚟職專

一直都係咁叫

YiJinJai

所以不嬲都好怪

開心大發現？

Yijin（已賤）

襯返啲YJ仔

樓主你果邊仲趕得切，千祈唔好買雷曼

CMHK ？

fake handsome

因為你都可以用sellhk smt

本來就係跳板計劃

衣煎

易進？

Yi Jin

毅進計劃英文名稱原為「Project Springboard」，但政府指此名與一個慈善團體相似，所以改用普通話拼音（而不是香港人最常用的廣東話）譯為「Project Yi Jin」，引來不少批評。

屌你唔講我以為大家係笑鳩佢先叫YiJin

自資教育聯盟一開始原意設計毅進係比成年人捷徑升大專，偏升學，不過政府話加埋承認五科合格入去，比人考公務員，結果就變左紀律部隊先修課程

笑到仆街

有無人知點解 好想知

當年我見到我估到有呢個花名

真係讀乜春

人哋天能緊

大把bu偽進仔 以為自己係大學生
周圍同人講自己讀foun dip
On9 毅進就毅進啦
屌你老母五科合格都冇學人讀書 收皮啦你

易進咩人都入得

樓主CMHK

屌讀嗰班友都唔會識分英文定咩文啦
又唔係畀你睇

易。賤。

矮蠢

個公仔諗起呢隻黑驚

頂

CMHK 直頭黨企嚟
內部基建百分百用哂有解放軍背景嘅華為
紅上加紅都仲要撐？

屌你老母